點解 民主黨羅致光 會關照 工聯會何啟明

有冇泛登仔解釋下

唔好吠啦

Pish一下

IQ博士要人襯托